多謝你 RTHK

個鏗鏘集真係好撚高質
比老母睇完佢起勢咁喪屌警察

利申 住元朗